## Golden Bear
```

Golden Bear - тестовый лейдинг пейдж, состоящий полностью из нативного HTML, CSS и JS.
Проект не требует никакого сборщика и запускается простым и стандартным способом по клику на index.html.
